挑戰一個人食西餐成功

有青瓜

青瓜已經係成個salad裡面最好食